{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 다올재한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00からで、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の場合、人数が追加される場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する間、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償も可能です。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ヤノルジャペンションカスタマーセンターでご確認の上、ご案内いたします。 駐車は可能です。 またIPTVとWiFiサービスが提供され、客室で便利にインターネットを利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00からで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する間、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、歌を大声で歌うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは受けられますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。ヤノルジャペンションカスタマーセンターでご確認の上、ご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなインターネットサービスが提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiサービスが提供され、客室で便利にインターネットを利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 659
    }
}